{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037060",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 프로방스펜션"
    },
    "text": "ペンションは屋外プールを運営しており、夏季のみ利用可能です。送迎サービスは提供されず、バーベキューをするためには炭とグリルを利用することができます。炭とグリルは2~6人基準で使用する場合10,000ウォン、グリルを追加で利用する場合も10,000ウォンです。幼児を含む人数は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室は様々な種類で提供され、スパが完備されています。スパの利用は入室から退室まで可能で、入浴剤を使用することができます。ペンションは無料Wi-Fiを提供し、ペットは入室できません。 駐車場は無料で提供されますが、状況により利用が制限される場合があります。屋外プールは夏季に運営され、運営時間は天候によって変動することがあります。水泳の際はラッシュガードや水着を着用する必要があり、入室時間は午後3時、退室は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "ペンションのプールは夏季のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするためには何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューをするためには炭とグリルが必要です。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルを利用するための料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルを2~6人基準で使用する場合は10,000ウォンです。グリルを追加で利用する場合も10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児を含む人数も追加料金が発生します。また、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "スパの利用は入室から退室まで可能です。入浴剤も使用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、状況によって制限があることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はありますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営され、運営時間は天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "プール利用時はラッシュガードや水着の着用が必要です。また、入室時間は午後3時で退室は午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 396
    }
}